連登仔成日話港女崇洋，點知自己仲崇得勁過港女

成個運動都兩個月，班白人食花生睇戲
實質咩都無幫到手
而家搞到佢地少少，佢地就即刻衝出黎維護自己權益
但連登仔仲覺得外國勢力好重要，佢地毛都唔比一條我地，我地反而要主動道歉

醒下啦連登仔，歐美無諗過幫我地手
佢地支持我地搞內亂傷害中共經濟咋
而家燒到佢地門口，阻到佢地國民一日半日就露出真面目

自己香港自己救啦

簽能左幾百個聯署，班白人要幫手就一早幫左手啦

成日ff美軍會嚟香港幫手打鳩g那

呀路講得好
成堆傻閪見到鬼佬講句野就打哂飛機
鬼佬食花生咋

不嬲成個世界都係以利益為基本去運作
成日想靠外國比晒位人入

好能憎鬼佬，班撚樣一定未試過去中式針灸嘅恐怖

On9仔就由得佢哋啦

牙古路😂

鬼佬講句野就打哂飛機

基因愈差愈迷信優生學

我公司d鬼佬/婆呢兩個月一係出哂差，一係放哂假出外，呢班正一柒頭皮，要佢地愛香港，就一個都不能放過

心聲 成班人好似做撚咗人地隻狗咁 自己屋企野就自己解決啦

成日ff 侵侵撚緊狗先好笑

日能日話簽聯署
兩個月簽左貢能多 要幫一早幫左啦

阻你2分鐘係咪好難

標準回覆

十足十cold call狗咁

撐你 自己香港自己救 仲靠鬼佬 食屎啦

屌你牙路呢兩個月咁準時食藥

兩個月既聯署成功爭取聯合國出篇文

啱

agger
好早已經咁講
比cc台班東亞病夫負評到仆街